其實黃毓民堆Fans成鳩日自我圍爐打飛機都幾撚柒～

唔好講話泛民，根本有一大部份本土派都想黃毓民收皮

但呢班柒頭毓粉總係唔知醜，日日吹奏黃毓民，煩到癲

岩岩放監呀？

？